50$跪求1個500gb以下壞左既hdd

是咁的，之前掉左屋企人部舊機
點知佢突然問我拎返個hdd
屌我惟有搵個壞既比佢
Jj插沙跪求hdd

Telegram id: Corydoras

咁搞笑

新高登大把$10個

唔該哂